真正90後既玩具

好撚威

懷念下姐 唔覺得威喎

有紅白仲話真正

nokia手機都係玩具咩? 雖然會玩下貪食蛇

冇ps/ps2?

數碼暴龍 以前周街搵人對戰

搖搖同爆船陀螺呢

見到醬囝笑到傻左